[賤業]原來cold call狗已經進化成咁...

一聽電話就一輪嘴連珠炮發氣都唔換講足半分鐘
叫極都唔停
仲衰撚過蔣元秋議員同youtube d冇得skip嘅廣告

你可以cut 線架

又想聽又要屌

唔好屌我做咩唔收線
我平時份人好有禮貌
點都會同d cold call狗講句唔需要喇唔該
點知依家d cold call狗已經進化到佢有佢講
想插句唔需要喇都唔得

唉
我都知我份人太淋善

有d cold call 打黎聽左咩聲都冇出然後佢又會自己收線

都唔知做乜鳩

btw我大叫左句唔需要喇就cut左佢線
但好似俾佢用說話強姦完隻耳咁好唔舒服
發明cold call嘅華人賤畜真係好撚低賤

唔cut 擺埋一邊由佢自己講到夠

其實你即刻cut 線
人地可以慳返唔洗講

你可以cut線架

好主意

成日都係擺係到等佢自己講 自己cut 浪費下佢啲口水都唔錯

嗰d連珠爆發嘅說話似係錄音，錄音完會有真人聽

唔係,係真人嚟
因為我miss左call打返去問佢係咪打過我電話

點解cold call狗呢d賤業唔立法禁止
用電話騷擾人同性騷擾一樣都令人難受

Cold call啲女好易溝
屌過兩件

真心一講，個cold call狗寧願你cut線，好過佢咁辛苦連珠炮發完聽到嘅回應係一句唔需要
通常見你冇cut唔想dead air就一輪嘴講

利申：做過call out call客promote，唔係cold call

對住cold call狗呢班賤糧洗撚同佢客氣

得佢講曬先收佢線

唔想收線咪擺起個電話由佢講囉，又要聽哂又要屌
垃圾樓主

閣下cold call狗？

點溝/識

閣下文盲？

好似講夠30秒有錢收

都話要一野轟落去

請問聲閣下做咩工咁高貴 定還是廢撚一條唔洗返工有錢收所以就話人賤

Same ,間唔中會嗯2聲比佢繼續

有d仲串撚到 你聽左個電話先會駁去佢條線

一人一信屌柒cold call狗

上網講你就叻……講到真係做野？不了

嘩你好叻叻

真係易溝
屌過5件

真係好易
屌過10件

有時間就hold 住個電話，到佢講完就話唔係幾明，叫佢重頭講多次

再hold

之後再loop:唔明...

我通常都唔會等佢停
唔洗啦唔該 就收線

通常我會直接sale番佢保險

嬲嬲豬

你同佢講...

任嗌嫁喎

我都係。得閒就哦一聲，引鳩佢講。

不嬲都係咁

點樣溝coldcall妹妹仔
要講d咩

等佢講完再話聽唔清楚

cut 左佢啦
可能佢地公司唔比主動收線
所以主動cut 係win win
最撚狗係電腦自動打出
聽完電話仲要等番佢轉頭
圾垃公司

返工無野做cold call打黎可以燒時間傾計

恆生有個八婆打嚟問我有無信用卡
我好聲好氣話無用開信用卡
條八婆即刻cut鳩我線
打翻去屌佢老母，打五六次都唔聽

毒就毒啦

屌你老母日撚日打黎 係咁sell無用sevices 就算你同佢講唔需要 聽日又再打多次黎 仲唔犯賤？份工仲唔夠低賤 你做呢d咁既垃圾工預左俾人屌 帶老母返工 出賣尊嚴嫁啦 你估水魚咁易搵咩而家

下
任cut架喎